其實泛民有d議員而家係咪失業？

唔計仲有做區議員果d
譚文豪辭左機師 又冇做議會 而家有咩撈？
朱凱迪？

之前份糧都足夠食幾年啦
擔心十幾二十幾同屋企反面個堆手足好過啦

譚文豪有搞航空學校